［超強連儂牆］lift口起牆，你地今日起左未

你地今日起左未？

起完牆唔好係度po戰績圖，冇人想知你住邊

伸延閱讀：
［超強連儂牆］每層lift口lobby 起牆正式啟動

係咪lift口起牆唔係太work?

出去貼啦

支持

有人起咗 老母睇哂
————————————————
簽名檔：

Up

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

貼係投票站附近最好

我地好似有樣嘢無做？？

推
[詳盡戰術] [文宣]想復興連儂入嚟

試過，好快俾啲看更撕咗

痂得唔夠多